[HKBN Sales請入] 上網太慢想upgrade個plan

求upgrade offer，依家用緊$88 5gb，但好快就用哂，求個好d既offer。謝謝～